---
title: "Observations sur le PSMV de Pau"
date: 2022-01-12T21:39:07+02:00
author: "Julien Garnier"
tags:
  - analyse
  - dossier
  - Gramont
  - Etigny
  - Palais de Justice
  - concertation
  - proposition
  - aménagements
---

L'enquête publique pour la création du Plan de Sauvegarde et de Mise en Valeur (PSMV) du cœur de Pau courait jusqu’au 14 janvier 2022. Ce document fixera des règles d’urbanisme très précises sur les 85 hectares du secteur sauvegardé. Notre association a apporté ses observations sur les documents soumis à la consultation. Nous proposons notamment la piétonnisation de la rue d'Espalungue en plus de celle de la place Gramont, et la piétonnisation des abords du palais de justice et de l'église Saint Jacques. 

Vous pouvez télécharger le document en cliquant sur l'image ci-dessous.


<div class="pure-g trombi">
{{< dossier id="observations_PSMV_coeur_Pau" title="" >}}
</div>


Au sommaire :
* Propos généraux
* I. OAP N°2 : PLACE GRAMONT
* II. OAP N°3 : PALAIS DE JUSTICE
